今日蘋果空白A1，不如大家就幫佢落廣告啦

做個champaign
自己用ig落，寫出自己心聲
share出去

大家點睇？！

會唔會畫功勁既巴打畫幅送俾肥佬黎

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

請廣傳！！!